有冇人好中意睇依啲圖

我有近視，有時自己行行下街，就會除眼鏡，望啲燈，街燈，車燈，就係咁嘅樣，因為我睇唔透。。我嘅人生就好似依啲燈咁，好濛，睇唔透

做乜尻

眼科幫你唔到 睇精神科啦

叫下春咁

樓主14歲？

你真心定假膠問?

自己一個個陣感動先濃 迷失緊好似好虛無咁 但人多會無感

劉馬車日日都望住呢種風景，你都可以試下

我唔想變佢